[武術jj]戳腳

香港有冇師傅

腳法練跆拳道啦